(運動巴絲入)運動開嘅你哋用開邊隻牌子無線耳機

平時健身用開嘅無線耳機壞咗
請問各位 有冇邊一隻無線耳機好推介
後邊有條短線連住嗰啲耳機都可以
但係希望條線軟身啲
價錢around $600-$800左右
Thanks

原來絲打有做開健身
airpod如何

人地話600至800你比隻千二既人

謝謝
但over budget 了

800難咗啲